根本男性三十歲以後就老

廿八九歲就係分水嶺
super girls d女卅歲以後事業至起步
衞詩雅3x歲d片約開始多又游水又盛
但洪卓立呢
kenny 關楚耀 吳浩康
依d呢
真係要接受一項事實
男性卅歲以後就冇人理
一切都太短暫
女人青春短暫
男性更短暫
亦都挽回唔到任何野
其實即係等死
做咩都哂氣
可能d人會說服你唔係既
講一大輪野鼓勵你安慰你又好咩都好
但大家心照
客氣說話畢竟係門面說話
你笑一笑
擰轉頭又收返起笑容
耷低頭望住空氣
繼續行自己要行既路